打擊違例泊車你我有責

歡迎致電各區警署舉報

千祈唔好吝嗇你既電話，一見到就打電話舉報

今日佢地做嘢咩？

又打完一次

見鑊打鑊

啱啱泊完街，咩事都冇

岩岩係天慈 兩部龜車抄左成條街，目測4-8 隻龜抄

今日繼續

初一就咪撚搞鳩人啦傻仔

1823得唔得？

打去警署快好多

你地有冇見過double park 搞到成條街塞哂

你係咪妒忌有車嘅人？

買二手車唔難

唔難呀 不過你冇

威啦威啦得你有

好多爛鳩EK3改響喉係燈位俾空油等起步懶有型，我揸Cb400一起步就過咗星星

回錯

支那人邏輯